一人一個 2800龔城 股神

廢青哥哥真心勁，同龔城哥哥一樣有料

你報左堂 你仲on9
明知依d 如果識炒股，咁佢自己都自私搵？仲教你地去搶自己飯碗？

佢啲片嘅內容永遠冇答到個標題，而且好撚鍾意兜兜轉轉講廢話

入左佢個tg group（免費）成日見佢講廢話

垃圾股不了

講真 報咗嘅仲on9

講真 如果要上堂就直接上啲最top果啲啦 例如mm果啲

一係就自己學 呢啲好多都好撚廢

成日好多廣告股神，真心覺得好撚on9
但對投資無認識同GME好友黎講，應該好似見到清泉咁

Shibu daytrader 點睇

真正識炒股既。唔會收錢教人

YouTube 廣告個tony sir好煩

仲要勁hard sell自己d堂

唔知 見佢日日po戰績 好似live炒
不過佢本係大

報唔係問題
但係呢條友d片咁低質 d bgm又勁洗鳩人腦feel
你諗返起果陣做咩想報下次唔好再中伏咪得

又係啲呃錢垃圾就唔好講啦

成哥真心廢 淨係識叫人買2800
揸成年都無乜賺

睇黎mark minervini william o'neil佢地都唔識炒股

你要揸50年

留比個孫

其實可以點學
連登唔多教學PO
網上好多難分真與假嘅教學
唔同市場又唔同玩法

Mark Minervini唔識炒股

大家好我係Tony Sir

擺30年就可以收息到0成本

跟廢青學 1000蚊8堂 每堂15分鐘